明天罷工 ！！！！

我個人已經冇心情再做任何野
我明天塞完7:30北角站就會返屋企

會同我一齊罷工就 正評

之後見狗就屌

忍無可忍

推

我明天罷加入機場

太急，比一日時間大家整理下先啦

聽朝北角站見

建議禮拜5

加入機場

機場見

今晚搞成咁
有無辦法即刻推聽日 罷工
好似 14年 928事件咁

比你聽日返到工都唔會做到野la
嬲到震

仲有架狗車係停咗係東濤苑門口
各手兄弟留意

希望大家入機場

約好同一卡同一門
圍埋都係自己人的話 可以少好多肢體碰撞

建議隔一段時間就放行 俾條生路人行

如果又只係罷1日根本無用

我會一連罷三日

認同，仲點忍、點做野！？

點解要佔機場前要先定死期叫政府回應?

因為我地要表達清晰我地既五大訴求 同埋行動原因

俾香港同旅客知道死期之後我地就會有行動, 等佢地有時間準備, 盡量減少失民心情況

同埋我地要聚人, 起碼都8月31日 9月1日 呢啲時間比大家準備

PUSH